4px淘寶問題

早兩日係淘寶買左兩個電話case
之後簡左乜春4px香港自取點.
因為上去個官網睇 好似有野整
定係乖乖地等佢運到黎香港等通知？

無客服問